[建議] 如果回覆見到block咗嘅人 可否顯示埋封鎖原因

方便識別

樓下雞蟲

同意
而家要分開check有啲麻煩

效果
#128781